## **Lattice\_planner**
 
 Общая блок-схема алгоритма представлена ниже.
 
 ![lattice_planner](images/planning/Lattice.jpeg)
 
 Некоторые пояснения:
 **Priority cost** - параметр, которым мы ограничиваем разницу между двумя точками траектории. По сути дела - максимальное расстояние. Слишком большое расстояние увеличивает время расчёта, повышает вероятность неудачного планирования (из-за большего количества препятствий между точками). Слишком маленькое расстояние значительно увеличивает нагрузку на вычислительную мощность.
 
 **Нахождение точки совпадения** - нахождение ближайшей точки контрольной линии к нашему начальному положению. Через неё мы соединяем начальную точку с контрольной линией.
 
 **Генерация совокупности 1д возможных точек**. Алгоритм сначала генерирует все варианты широты и долготы как две разные совокупности, то есть две одномерные совокупности, и, после анализа, объединяет выбранные варианты в двухмерную совокупность на этапе **Формирование траектории**.
